除左水果，咩都唔想食

我都知咁樣好唔健康
但唔知點解自己以前一直都係食嘢好快嘅人
而家越食越慢
除咗食水果之外都冇乜胃口
午餐淨係水果為主，食兩三個水果加個包，但個包都好辛苦先吞到落肚
呢D是咪厭食？
但我唔想減肥，已經偏瘦

推

我都係無咩胃口.....
呢個情況，我覺得睇中醫會有用.....

你鐘意食生果，可能代表你體內好乾，所以你食有水份既野就覺得舒服d，相反食包呢d又硬又粘既，就覺得好難吞落去，你調理返好個身體，就淨食白飯都覺得好味架啦

你都無可能一世食水果架嘛

食太多會糖尿病

你又啱，巴打睇過中醫？

除左水果其餘都盡量清淡的

係咪有病
以前我一日都未必飲到杯
依加日日食十幾杯以上

去睇醫生好d
我以前都有厭食 每日剩係食白粥
食左好長一段時間
如果要食其他野 要飲好多水呑佢落去
一食完野或者飲完水就會肚痛

最輕果時係 165cm 35kg
而家正常去返43kg

以前抑鬱症食唔到野，連最鍾意食嘅炒蛋都含喺口入面吞唔落，剩係食到流質嘅野或者水果，後尾睇咗醫生先逐漸食得返野

吉野妹而家見你餐餐大魚大肉wo

抑鬱症好多年前啦

43kg
睇醫生食藥？

水果食得多傷脾胃, 惹濕
你咁樣只會越黎越冇胃口

睇左一排醫生 醫depression 同anxiety
後尾自己生活調節返 就冇再厭食
不過depression同anxiety就未好返

你以前有病, 依加正常